特朗普已簽香港人權民主法案

Source:now news

Nice

美加美澳齊齊簽

準備睇口交部口爆

Nice!!!!!!!

Make America Great Again

Sir, This Way

Sir this way

太感動啦👍🏻

正啊

但係我地要堅持落去
直至五大訴求一定要全部Confirmed 啦

光復香港
時代革命
齊上齊落

確定係乜嘢版本未？

參議院版本
Marco Rubio 既